平時大家搭車食飯一個月用幾錢?

識人帶飯返工,計埋搭車一個月都係用200
又有朋友剩計食飯一個月都用8千

大家係邊一種

150

3k

淨係食飯1200左右

唔駛搭車，5分鐘行到返公司

搭車一個月要650左右
食飯限自己每餐35蚊
搭車加食飯就1400左右啦

800

搭車一千
早餐一個月二百蚊左右
中午帶飯
預多幾百到一千同朋友放假聚會食下野